北海道有名的民宿＂船長之家＂再有香港人No Show

歡迎各位分享至各大討論谷，推到上東張西望，找出這些無恥之徒
北海道有名的民宿＂船長之家＂再有香港人No Show
有日本自駕谷友於21/6/2019 入住，晚餐時發展有住客沒有出現，經服務員確認當日有4名香港人 玩失蹤(No Show )，訂房人名為 Cheng Wing Yau 。

現今通訊軟件發達，要通知旅館不能前往很艱難？ 有人認為No show很小事，但你一個人失格，知道背後多嚴重？你等同打劫沒有分別，你一枱人no Show ，首當其衝的是損失房間收入，其次浪費食物，還有旅館的心血。再者，更剝奪其他人入住的權利和旅館對外國人的信任。

有人會說：我之前已付了全費，我不去入住，旅館也沒有損失。 表面看上是沒有，但浪費了食品，破壞了别人的心血也是不對。我記得這一句話＂錢是你的，但資源是全世界的＂，預計自己無法入住，甚麼情況也應該通知旅館。

旅館對你的信任換來損失慘重，你個人失格就要其他人承擔後果，很多日本旅館已經直接表明不接受香港人丶大陸人預約，有些更表明是Japan Only ＂，真的要把香港人的質素降低至垃圾級別？

如有人認識這位Cheng Wing Yau,麻煩通知他，叫他自行聯絡旅館致歉，賠償旅館損失，做返一個有承擔的香港人。

希望Cheng Wing Yau不是出了甚麼意外,所以不能預期到達旅館，但假如真的出問題也應該通知旅館。

大家請由自身做起，一同教育身邊朋友，不是每每看到有失格旅人就推論是其它國家的人。

失格事件一件也嫌多

好撚仆街就算你畀得起錢都冇理由浪費啲食物

好慘，咪撚搞臭香港人個名啦

用心準備既食物 好浪費

抵啦，根本大撚把港狗都係大陸格

其實係街到都見唔少呢d垃圾港人 但係明明發夢出去食蛋果陣周圍嘅人都好好 好守望相助 到底平時大家去咗邊？

可能係發夢放緊蛋個d人呢

no show 抵屌
唔係話畀得起錢就可以甩人底㗎
Cheng Wing Yau 出嚟啦

有一點唔同意，我full paid左我有權處理我既私產，我想留空間房就留空，依個唔需要俾人批評。

其餘講得非常好。

權利係你嘅 但如果有呢個諗法其實通知個host都唔係好難 何必要佢地等/擔心

推

你呢心態和蝗客有咩分別?
蝗客係嚟香港消費
所以一切都必須優先牽就佢哋
己所不欲 勿施於人
唔係你花錢就能踐踏別人嘅心血
唔懂尊重就睇支那人冇分別

一部份

尤其係d死港女
有出錢就大哂咁

責任心呢d唔係每人都有，你可以冇禮貌但唔好以此為榮

大把鬼佬都係咁
日本人唔會屌鬼佬，因為二戰係鬼佬手下敗將

咁浪費，好大隻蟹

又無限放大，我有講過要人就?
我俾錢book左房，你ready俾我，我黎就黎唔黎就唔黎，無嘢需要就我。
ready間房有咩心血?
你係咪諗埋左一邊?

果四個一定係藍屍

尊重二字如果唔會寫
你就和支那人無分別

唔係你花錢就能為所欲為
照你咁講
我花錢買了你嘅嘢 然後當著你嘅面毀掉也係我嘅自由
請問你心裡有咩感受?

尊重二字如果唔會寫
你就和支那人無分別
唔係你花錢就能為所欲為
照你咁講
我花錢買了你嘅嘢 然後當著你嘅面毀掉也係我嘅自由
請問你心裡有咩感受?

可以
絕對可以

咁人地咪有權以後唔做香港護照的生意囉

而家又唔係講法律觀點，
講緊道德水平呀。

香港人最大的盲點係，以為全世界都同佢地一樣，眼中只有錢。

想問個翻譯apps係咩？有粵語好似幾好。

咪撚戇鳩啦
臭西支那臭蟲論

就係有你呢種人
香港人同支那人才會唔使區分

咁人地文化黎 你唔跟咪唔好去 咪搞人

呢排香港咁既情況 邊個仲有心情去旅行
屌你老母班死架仔又話好撚關心香港
而家少少野都搞大佢
分分鐘果位兄弟仲係出面奮戰緊
你地仲同啲外人公審自己人？

我有毁到間房?
我係搞亂定搞污糟左?
你唔好咁痴線，成枱嘢唔食就真係打攪到人，間房打攪到人乜嘢?

你係咪當錯民宿係一般酒店

Full paid 左 間房事小
問題係呢類溫泉旅館會好準時準備埋早餐/午餐比你
你黎唔到/遲到
如果唔係因為有咩意外既 都好應該同人講聲啦

哦

支那蝗：我黎香港比錢你賺，香港人咁多聲氣做乜撚

又或者佢地決定留係香港發夢所以無去

人地唔使預備呀?
再者你未諗好度好就咪撚book啦
搞到第二個真係想book的人無得book
跟住你就拍下羅友話不去了

真係痴線，成篇文我都同意包括浪費人地廚師心血
剩係唔同意房既問題，咁又支那!?

自膠 想講早餐晚餐

"我黎就黎唔黎就唔黎"

夠哂支那

人將房打掃好等人客嚟住
No show就係毀掉別人嘅心血啦
和你呢種有著支蝗思想銅臭味十足嘅腥港人講也不明白
付錢就係大爺 同支那人無分別

點呀，我唔黎住唔洗執房?
就算今日零入住你都係要執，我book左你淨係留間吉房俾我咁簡單，心乜血?

記唔記得之前有間大學搞party定ocamp
訂左野食 然後失蹤
比間野擺左上fb

財大氣粗，有錢要你奶鞋底都得

無人黎住都係要打掃架頂你，我真係就黎無氣

想知果家人咩事唔黎 咁大隻蟹唔要

推啦 點可以就咁走咗去，起碼都email講聲嚟唔到

下，俾左錢架咩?

計你遊行200萬01人係守望相助。
仲有500萬有機會係no show人

同你呢種支蝗思想嘅人話唔明
佢哋工作嘅目的係為了招待人客
一切工作嘅準備就係佢哋嘅心血
唔係付錢就了事

但對你嚟講
反正佢哋有收到錢所以一切都冇問題
和支那人講話真心累

文中好似無明確交代

我覺得唔係心血唔心血嘅問題

而係日本人見到呢啲情況，第一時間係會擔心你出咗事，尤其係雪場或者行山徑附近嘅旅館

而事實亦有好多好多次係旅館見個客唔見咗就報警，而警方出動去搜救，雖然有啲 case 都只係搵返條屍…

港豬咁做只會搞到狼來了，第日我地 book 咗旅館而又咁啱真係有意外，人地只會當你普通 no show

見到咁樣真係好唔開心，人哋幫你準備曬食物，成啖心機。就算唔嚟，打個電話道個歉係咪都唔得？

真係好得閒
乜撚野都走去批鬥
出去撚下狗好過啦

其實真係唔使推條友唔係香港人
一睇呢個post經已睇到呢類人香港大有人在

好多時日本民宿係唔洗俾錢訂，講個信字
我覺得係未俾錢，如果俾左錢仲唔打去話取消退錢咩

又一切，一切你老母呀！屌你老母我剩係講間房呀！！！！！！
房呀！！！！
識唔識字！
其他嘢包括服務同食物我都認同係心血，講緊間房唔好理鳩我黎唔黎呀！

屌你真係氣都咳。

我都想知

未就係班無出去嘅人
身邊都有好撚多港豬

垃圾港女 低等人種 大量豬閪仲要扮上菜

真係無屌錯你
完全係大陸閪思維
空間仲算係無型
咁食材呢？你知唔知浪費既食材係叫折墜？

正常日本旅館打掃完會整張咭寫住“今日我係為你服務嘅xx，希望你住得愉快”之類

同埋視乎 booking 人數性別而準備相應嘅浴衣

當然有啲 hae 少少嘅旅館唔係咁做，但起碼大部分嘅都會就住個客嘅 booking 有少少準備

試過見啲手寫唔通順英文字句嘅 welcome message，抬頭寫自己個名，呢啲野真係窩心，會 keep 起，但我都知港豬會當垃圾

咪講過囉
雖然你終於肯講個d都係心血
但你霸左間房係令到第二個人真係想住的人book唔到
再講到錢 佢地又做左少個客人

上邊班契弟咁唔注重自己權利，唔怪之得航空公司瘋狂超賣，橫掂唔留位俾你都無所謂。

房，我黎唔黎都要執，無人住都要執，無心水可言，留房係一個常規業務一撚定要做，唔關客人黎唔黎事。客人唔黎，吸下塵第二日照租返出去，就係咁簡單。

其他食物，服務，人地係專登為你而設，你唔去但唔取消就係玩鳩人無禮貌浪費人心血，好撚難明咩?

最後果句推斷好合理

我同意食材呀屌你老味！！！！
其餘講得非常好，唔撚識字?

咁呢次事件，至少民宿方面收到錢，無咁蝕先
之前個d好似錢都無收，講個信字

你已經賺左我錢，仲想一房二賣?會唔會咁無道德?
仲有，間房我無霸到，我俾左錢預左自己有機會要用架。。。

一定係新腥港人做，真香港人品格高尚

🇭🇰新香港人

係唔係黑警呢排俾人cancel 晒假on duty, no show 又唔出聲

咪就係
發現連登d祟日撚，一有野關係到係香港人係日本失禮，d品格/ 道德底線就高到上天空唔知佢地係香港係咪餐餐都食哂每粒米，唔哂食材

唔知你有冇試過去體育館book場打波
就算你俾哂錢 到時候no show 一樣會俾康文署記名 再犯就會禁止你book場
唔係有俾錢就大哂

再講 日本有啲旅館係一泊二食
你俾左錢 就有一晚房訓 有兩餐飯食 係包埋
你no show 係連人地餐飯既食材都浪費埋

咪一樣大陸閪思維
間房租比你變左你私人財產

收咗錢仲批鬥
真係痴撚線
唔怪得咁多人唔敢book民宿
一大堆潛規則，屌你老母

除咗打掃之外，人哋民宿仲要擺個人喺度等你嚟check in，你一日唔撚嚟人哋一直都要有人喺前台收唔撚到工，一陣收撚咗工check唔到in，你哋啲蝗又喺人哋度大吵大鬧，大大支嘢咁：我畀撚咗錢你班仆街就要等到我嚟架啦，真係吹撚脹

自己理虧就屈人乜人物人
你呢種人就真係似支那種喇

拎公共設施黎比?

日本有啲旅館係一泊二食
你俾左錢 就有一晚房訓 有兩餐飯食 係包埋
你no show 係連人地餐飯既食材都浪費埋

酒店業廿四小時營業講到好似被迫害
一係你就寫明幾點後無check in

錢係你既 資源係屬於大家 你比既錢只有享用食物既權利 但絕對冇浪費食物既權利

所以我咪同意左，我淨係講間房呀
好難睇得明?

我講間房呀！！！！！！！！！
我就黎痴線

咁間房租咗比我嘅話
嗰段時間就係我擁有架啦
乜野私有財產 過咗段時間你未租比第個囉

包埋 點樣淨係講間房?
係邊個唔明?

呢位巴打，你係香港出街食，有無食剩過野=,=?

有冇人做fact check？
不過店主點解唔比其他人食埋佢？

香港你可以book完俾哂錢唔食都得
日本no show唔通知係好嚴重既事
去得人地地方就要了解人地文化
條友咁做同大陸人有咩分別
明唔明個分別呀表情撚?

道德黎講佢地係垃圾
但現實黎講有錢係真係大撚晒

推到垃圾 Cheng Wing Yau 俾人起底

唔好意思我真係
食得晒先叫，食唔晒就唔叫
再唔係真係食淨就打包
呢啲係好基本好基本嘅意識，估唔到出至連登仔個口去質疑

嗰啲為面子而叫到成枱都係野，最後食唔晒而倒嘅支那文化，even 垃圾港共政府都諗辦法改緊，而你竟然覺得食淨野係好合理

對話翻譯

推到佢地仆街

我估係垃圾廢中

係
好多年前做過快餐店part time
有d 人叫一個餐
包薯條接近無食過
有d 食剩好多仲拎d 薯條茄汁去玩

send 個email出去... 好難?

就係呢啲人影衰晒香港人，你俾左錢租間房就當正間酒店房係你自己，你成間酒店買就得。我估你係果啲人，住完間房成間房俾你倒轉果啲廢柴。

係咪無睇相？人地準備會席料理，你no show d野煮好晒無得重用的，只能夠掉晒佢，重係度講咩ready間房有咩心血諗埋一邊
你咁既concept跟本同支那賤畜無分別

留空間房 = 倒轉間房？
我去旅行出街玩通頂係咪都係仆街一個？

。。。。
我係就住篇文講既情況其中一項話如果full paid，如果。
而事件中事主係無俾錢
我純粹討論住酒店full paid，你睇曬篇文先啦。

呢件事就一定係事主錯晒, 但上面班盲踩港
樹大有枯枝, 人多有白痴
出咗有一兩個離譜既香港人就講到個個香港人都同大陸人一樣, 都幾侮辱對外堅持會尊重人, 有禮貌既香港人(包括我)

簡簡單單早幾粒鐘send個message同返民宿講聲「sorry I would like to cancel my booking」
明明就已經解決到成件事
至少d食材可以唔煮住留返第二日再用
就算full paid左都好 我真係唔明send個message要用你幾多分鐘時間
根本唔係浪唔浪費或者錢既問題 而係人品同信任既問題

你約左個朋友去街你放佢飛機至少都要whatsapp通知聲啦
除非你平時放人飛機都唔會出聲 你先會覺得呢壇野係冇問題
咁已經唔需要再討論落去

其實你地幾個係咪唔明咩係no show
講緊係個幾件連通知人聲都無

衰格果啲唔會出黎啦 咁自私點會為香港做野

又未講到全香港都係
但你見到個post都有幾件

唔no show係人地個文化
如果覺得好似香港咁俾左錢就大哂, 咁同支那人係條街度屙屎屙尿有咩分別
支那人夠話我鄉下都係咁架啦, 鬼知你香港唔俾周街屙咩

係呢個時勢出去既
一係政治冷感/親中國既後生
一係無讀書既廢老
品格有幾高尚

又無限放大，咁有乜好討論
我正食屎狗，你都係想我咁講。

唔係講圖中件事呀，屌你！
講住酒店咋！

沉默大多數

其實唔知咩情況下將人擺上網公審又唔係咁好，當然如果佢真係專登booking 完唔去咁就肯定係佢問題啦！而家未清楚當事人發生咩事就擺張相上黎看圖講故事 不過相信連仔都唔係咁唔講道理嘅

聽講而家啲港豬連分手都唔會出聲講，唔好話放飛機咁簡單

點呀死正義撚
200萬人同你諗法一撚樣啦梗係

你咁講睇交易上冇錯，道德人格有錯，你打個電話有幾難無胃晒左食物

你講乜春
無交帶呢啲野本身就抵屌啦
乜野200萬人同你諗法一撚樣

小學雞咩
屌人無交帶

你返工可以無交帶
你中幾？

咪戇鳩 因乜事no show都應該要通知
成枱旅館餐過千蚊加咁多心血都叫小小野 屌你老母

你中學畢業就唔洗有交帶？

我返工幫人執漏添，但係上網9up唔駛搬埋現實生活上來掛
我淨係知，擺個客上來公審，仲要人地錢都賠埋，肯撚定係仆街

200萬係正常香港人

仲有500萬人你話去左邊

我睇唔到有乜理由係你個道德標準係會因為現實或者網上而有分別

但其實就算係其他地方，book完no show都好仆街
你諗下如果其他人係即日搵地方住，見到明明有房無人住，自己又無得住
佢哋真係多撚謝哂呢D no show既仆街

旅行團？

"上網9up唔駛搬埋現實生活上來掛"

你block哂成個時事台?

依個咩apps 黎

唔怪之得個個30cm長180cm高fg50k

正啦
香港人自毀長城
繼續西態度啦
到時變全球公敵唔好喊
條路自己揀

咁係你唔識某d事係需要認真姐
例如呢度同出面社運

咁似某國人民嘅
錢有喇
文化呢？

no show冇交帶既嚴重程度 基本上係同你打份長工 突然no show 電話通知都冇個既情況一樣喎
射兩日波你老闆唔會炒你魷魚？
定係你連長工都未返過？

相反
香港人窮得只剩下銅臭味

咪認真答咗你囉
批鬥個客搏上位，正仆街
成年人社會，為咗少少事，咁撚玻璃心

你講左重點
你覺得好少好少事
大家討論唔到落去

無氣就最好
你li種人浪費緊地球氧氣

都唔明點解可以有d咁既思想比左錢我鍾意點就點，咁即係我肯坐監就可以走去殺人

按呢個道理咁買多層樓但唔住係咪都叫浪費 難得啲地產狗咁用心幫你安排

點解有on9以為有俾錢？
屌得人no show都係唔洗比錢只係用email booking
有無去過日本？

可能真係支那人呢見佢諗法同好多支那人一樣，完全無覺得唔好意思

推，Cheng Wing Yau你快L啲去死，你老母有排唔L得閒，屌你老母

起底

係
所以先會屌個啲炒賣狗咋嘛

覆未？ #54876

opportunity cost都唔撚識
你book左我放唔到俾人用，無人黎住正正就係問題

D人無道德只注重錢, 叫日本人迫外國人落訂DOUBLE FULL PAY, 有SHOW UP先回返按金咁樣啦

無俾錢架 on9

一入個apps第一頁原來寫簡體
可惜可惜

呢個諗法就係 介乎大陸人同日本人中間
所以話香港仲未去到日本果個文明程度
個著眼點仲係「錢」
日本人已經係講緊會唔會浪費，環保果啲

我想知個翻譯app咩名好正

所以其實好多旅館 page
日文版同英文版睇到嘅 plan 係完全唔同

不過亦有好多一粒日文都唔識睇嘅港豬
要啲識日文嘅朋友免費翻譯成個 website 俾佢
有時真係幾火

好嘔心

屌你老母，好想食

快啲氣咳啦
你依種人阻礙緊香港正常發展

間房無人住係唔環保

佢地可能冇住過旅館啦
我住開果d一泊車就行埋黎歡迎光臨 係咪x先生
人地係無時無刻standby準備serve你
你一直唔到咪人地咪一直呆等

腥港人呢

根本就唔係錢既問題，你浪費左人地一番心血，呢樣野你點計？
就算你平日都會叫人唔好浪費食物，更何況你去人地地頭？

大哥，你冇依啲概念我哋好難同你溝通

我係呀
有資格屌未

睇呢個 post 同啲回應睇到有種無力感

明明過去嗰兩個禮拜，好覺得香港係有希望，好想大叫我係香港人

一個 post 就將啲動力減低晒 不過都預咗三四個月之後港豬繼續日日喜茶淘寶、去日本做支那人行為

香港人

今次水洗都唔清

搵到條友未？

睇拼音似d 中年廢中喎

快啦
香港人時間好寶貴

Same here
惜食都唔識

個四條友可能死咗呢, 仆街死

日本人對no show好認真對待, 會驚你有d咩意外或者中途有咩事而嚟唔到
唔係淨係錢, 佢地會擔心你, 會報警搵你
如果係山屋仲可能出動直升機同義工搜索

依啲野真係死𡃁仔先做
咁大個人都剩係識搞破壞
白活人生了

小學雞咩
基本責任感都唔識

你高估咗佢
佢幼稚園畢業後就冇讀書

推到起底

佢幼稚園畢業咋
唔好對佢咁高要求

之前嗰單係唔係香港某餐館？
負責人仲公開埋失信顧客嘅名同電話號碼

唔去又唔同人講，嘥鳩人哋心機，抵死啦死八公

因為上網捉唔到佢就可以亂嚟

大家level都唔同
佢仲未install 「責任心」依個concept

香港人鐘意雙重標準
正如返大陸 BOOK 酒店 ，NO SHOW ，我估無人會打去話唔住掛
香港大陸食飯 BOOK 左台，FULL PAID 埋，唔去會打番去話唔食?
如果佢打來 問你食唔食，分分鐘 吊番佢轉頭

快樂抗爭

小事化大
又想踩港

可恥

有講babykingdom

回錯...sorry

睇唔到啲食材？
你係咪冇住過溫泉旅館果啲？
人地問你6:30 食飯，人地真係6:30 就擺好曬成檯野食，企係度等你

屌你老味，睇返我個留言啦屌屌屌，屌乜春
我講間房，其他全部同意呀！

起底啦 到時唔接鬼香港人就仆街

趕住翻香港參加623，有錯咩？

仲未起到底?

你出糧俾你老細?
你真係戇撚鳩到震

間房有人俾錢hold左你講opportunity cost!?
一房兩賣!?
你依啲就正宗支那人啦！

留名睇香港人多多籍口

懶返對方英文差聽唔明

諗野永遠剩係識用錢個方向去諗
錢大撚晒啊？
有錢就可以做乜都唔洗負責任既？

成班都盲
個日本人都話「可能SD左黎但未開」
姐係有可能通知左 佢地無睇到

一味看圖作故事

講聲唔黎有幾閒

班盲毛未做fact check就一味屌

你真係無撚腦，我講左十幾次啦，無人覺得錢大晒，唔好打稻草人
房係無心機可言，ready間房係正常工作範圍，無人住有人住都要ready，所以有俾錢就得，唔洗通知人。
食物，服務人地係專登做俾你，你唔黎弱唔通知就係浪費，無家教無禮貌。

好難明?

地球資源係人類共同擁有

比咗錢就代表可以浪費？

有英國優良血統既人太少
多數都係國共內戰走落嚟既支那難民賤種

無浪費呀仆街！
間房咋

屌害群之馬

點解開係時事台？

雖則臭蟲論
但我認同好多西人都好西

屌好仆街浪費晒人d心機

咁都有班廢老廢中既

[深度分析]談判基礎與行動升級之關係

人地煮既野食真係有晒心血 就係想似人食到
你估M記叫個外賣咩 之後唔拎咩

ready間房係正常工作範圍，無人住有人住都要ready，所以有俾錢就得，唔洗通知人。
見到你講呢句都知你D價值觀根本錯撚晒
我地唔需要再傾落去

支那夠claim自己係兩次大戰戰勝國
同埋香港嗰陣係英國領土
唔好拉埋嚟講

我咪話同意，講緊間房呀又一個文盲

累死d居日港人 人，好在我同日本妹一齊，都仲可以扮下日本人

你就錯撚晒
今日酒店無人住，你做執房你同經理講: 橫掂無人住，我唔撚執啦！
你又試下?

食物=廚師付出的努力 心血 汗水 價值
唔好當係一件商品咁簡單

整好曬唔出席=玩野 侮辱 唔尊重人地

屌，房呀！！！！
唔係食物呀！！！

樓主個post明明講緊房同食物都訂晒 但兩樣都no show
你就死都要拆開嚟講

會唔會係義士留港先冇去

[img]
代朋友澄清 有取消到

推
集體炒車

你自己睇清楚，樓主自己拆開黎講
條友係無俾錢，但樓主提出有俾錢no show住酒店都唔應該
我同意樓主所有idea，除左依樣。

ok?

房又好食物又好, 你比左錢又唔用, 即係件產品去唔到本身個服務對象。
咁唔係浪費係乜?
食物要廚師整, 房一樣要有工人起。
唔會短期內過期就等如可以比你比錢霸住唔用?
依你講法即係香港咁多空置樓都唔係浪費, 因為全部都比左錢

房會過期!?
執好晒無人住，吸完塵第二日已經可以租出去。
浪費左啲乜?

未攪清楚邊個責任就公審。

即係5月23號已經講咗取消 但間民宿唔記得咗？

同埋香港空置樓絕對唔係浪費，係資產，你要專重私產，人地買黎做乜唔關你事。

你買股票有無去足所有股東大會? 你買左股東唔參與股東決策，浪唔浪費?

推，還事主清白

如果個客book咗十日而有畀錢 但冇通知間民宿 人又冇出現到
咁間民宿就要空出間房十日等個客到
點解你覺得佢第二日就會租畀其他人？
同埋有幾多人會即日walk in搵酒店？

69 612 616前你講呢句都仲有dd咁多可信性嘅
依家就收皮啦

罰你睇多次我段字。
房唔會短期內過期, 亦唔等同比左錢冇人住係冇問題。
no show就係浪費左「某段時間內肯定無法為有需要人士提供住宿」
比錢係買黎住, 唔係買黎丟空呀

以下講得有啲遠, 但擺得耐係會過期架!
幾年都要內部裝修啦, 幾十年有機會要拆添呀!
望吓香港幾多舊唐樓

唔講以為你驅逐哂班新移民走

你班傻仔出嚟咁多日咪又係得個桔

我hold咗即係我有機會用，點解要俾人地?
航空公司都係你依啲仆街思想造成。

I mean 超賣

佢up你就信？要打電話架

有冇俾錢都唔應該no show

想講香港嘅公眾女廁不嬲都係比狗去
但612 621去過嘅每個女廁都好乾淨
每個出嚟抗爭嘅人除咗有公民意識，仲好有公德心

你有冇睇清楚我講咩
我幾時有話畀左錢no show要畀人地租
「執好晒無人住，吸完塵第二日已經可以租出去。」呢句唔係你講既咩？

禁email confirm cancel 嘅意義係邊？
求指正

你講尊重私產呢個法律保障問題,
因為「用途」係好難明文規定, 而且要好多人力時間追查肯定。
若非有機會社會造成損害, 都唔會隨便立法規管。
而明顯呢度唔係只講法律, 仲會講社會道德。
法例冇管你點用私產, 唔代表社會認同你。

點解你去到邊個post都係咁鍾意引戰

佢永遠都只會覺得「唔犯法就等於冇問題啦」
唔會覺得冇信用 冇口齒 唔會諗下其他人感受

又俾你搵到我

純粹我講嘢人哋唔啱聽姐

我租一日，我無黎
第二日唔租俾人留返黎做乜?

啱呀，你拎左社會大圍意見先返黎同我討論。

我第一句咪寫明話「如果個客book咗十日」
你又唔係樓主 你點知佢剩係book一日

合約精神，我出錢，你出房
點撚樣無口齒?
有任何欺詐既，我支持你上court.

如果租十日，你第十一日咪吸塵租俾下一手，做乜撚呀你?

你睇下你D負評數目先講「大圍意見」啦好嗎

如果佢email無回覆, 就話打電話去confirm je
但email回覆確認取消左, 店家都無取消到
咁似乎係店家內部溝通不足喎

依家係收到店家確認取消呀

咁唔使再討論落去。你都表明係被圍屌先做野嗰類人。
只係等社會比答案你, 自己唔會諗答案。

扯得遠左, 但估你都係唔贊成同性戀婚姻, 因為目前社會大圍意見係咁。

好似又炒車？

連登等於大眾

我就撐旺角意見既 佢就撐大圍意見 我諗我地一世都唔會有共識

無計，日本排外得嚟又好撚崇洋，不過唔代表依幾個香港人唔閪

所以我咪話佢地內部溝通有無出現咩問題

講埋沙田me 油麻they啦

我啲腸笑到跌緊出黎

好浪費 日本人唔係個個都食得好豐富 你浪費緊日本國內資源

人地用心整好野所有野食
諗住係俾客人享受
點知最後要倒落垃圾桶
你自己都唔開心啦

都已經59個負評都仲好意思覺得自己思路非常正確

又炒車

no show當日已經有問題啦!
比左錢霸住一日冇人住, 其他人想住都冇得住
即使第二日租到比其他人, no show當日已經係浪費左
莫因量少而為之。
從管理角度, 可能一房一日冇影響條數,
但「一日內無法提供服務」係鐵一般事實。
冇法例話你錯唔等同你冇錯。

連登仔又炒車

有俾錢又影響條數，你搞清楚個討論未?

我話你風趣咋，題外話

都話同意，講緊間房

你究竟分唔分到「有」同「冇」字...
講緊間房serve唔到人呀, 你又搞清楚個討論未

算罷啦

你話管理角度影響條數喎，又係我講?
俾左錢點影響?

我問一句，你上唔到機有無打去cancel，如果無refund條款?
如果無，點解無?

從管理角度, 可能一房一日冇影響條數,

quote埋比你睇返
家陣唔係講整體管理呀, 講「serve唔到」呀

serve唔到喺管理角度唔係好事?
有人俾錢但唔需要俾房，人力資源可以調去做其他嘢，part time時數亦都少左。
點解你講到係壞事?

行為可恥

認同好多人唔認

藍屍

可唔可以唔好只睇錢?
鬼唔知唔使做有錢收係好?

問題係資源冇被適當使用呀
依你講法，就係產油國突然唔賣油都冇問題。
因為油係佢私產，而且已經大把錢有排用，賺少啲對佢條數冇影響。

佢永遠都只會覺得「法律冇話我錯」同「對方金錢方面冇損失」就等於「冇問題」
同佢講人與人之間既承諾就剩係識黐去法律度講
我放棄溝通 你加油

係無問題，你唔滿意想開戰定點?
自己國家留返俾自己用都唔得?
真係痴鳩線

人地個fb page都刪埋post啦連登仔
自己去㩒下條lin

承諾上得一樣
我俾錢，你俾房，就係咁樣。
是但一邊無做或者做唔足都係有問題，但關入唔入住咩事?

店家仲有email覆佢
但個日又同人講佢no show?
咁奇怪既

炒曬車啦 仲鬧

可能係其中一個店員覆完email唔記得入返電腦紀錄

應該係店家內部溝通不足，然後有fb谷再開名
全名影埋相鬧，仲話要起人底。
宜家刪post唔道歉，但人地既全名都出埋！！！

我地而家討論緊既已經唔係Cheng Wing Yau有冇放到飛機既問題
而係「如果個客已經畀左錢 完全冇通知店方既情況下no show有冇錯」呢個問題

又係道德問題
No show 或者可能有咩意外無法出現
但email通知旅館一聲並唔難
會唔會肯做就係人品問題

所以你宜家唔認錯開post鬧錯人炒晒車？
你覺得道歉係風土病？

咁開個新Post自己傾掂佢啦
推個炒車Post係咪要事主受多幾次傷害呀?

屈人no show

識唔識睇字呀
封電郵個民宿咪覆左確認取消囉

facebook個群又唔係我post 呢個post又唔係我開
我諗我要道歉既係 我繼續推緊呢個post搞到事主個名畀人誤會？

你都戇撚鳩，酒店都唔係間間有廿四小時check in，更何況係民宿，人哋一定有寫到明。同埋冇人講到被迫害，係你隻蝗講埋啲柒嘢被人圍屌啫

咪話寫明，咁寫明左仲屌乜撚?
你話十一點人地十二點到咪鎖鳩人出去，個問題喺邊?點解要等成晚?

麻煩大家多d 留意一下
現時推登記功能界別選民

議會同街頭同樣重要！！唔好比班仆街分化我地

請share 比多d 人士，例如share 呢個msg 去十個post 唔該晒大家！！！

如果你合資格請去登記
功能界別選票比超區更有用

同埋share 埋比你相關既朋友同事

有一兩個界別需要大家自發組隊去游說
希望大家可盡一分力

(重開) [整合] 所有29個功能界別選民資格 (合共35席)

[再整合] 所有29個功能界別 (連超區) 選民資格 (合共35席)

你有冇係未確認情況下評論過事主人品同信用有問題先

咪講咗話啲蝗check唔到in會大吵大鬧或者係咁拍門嘈q住哂囉，所以咪要一直擺個人喺度囉，閱讀理解零分？

咁咪報警，係咪要幫班蝗含埋撚?
你都痴鳩線，我去你屋企門口大吵大鬧你又俾我入?

早啲講
人地幫你食得幾多得幾多啦
真係cls

Zheng / Cheng?

你個腦真係裝屎嘅，根本就唔係畀唔畀佢入嘅問題，而係佢咁做會打擾到其他住客

打乜鳩擾呀又，佢打擾咪拉鳩佢，關個討論咩事?定係你又係支那人呀，唔俾你入又大吵大鬧?

我就肯定唔會，遲左就去飲酒飲天光，朝早先搵第二間。

都話你個腦裝屎要搞到報警嘅時候就已經打擾咗其他客人啦，你咩肯定唔會丫，你咪又係蝗，垃撚圾

我講明唔會你都話會，咁我就唔同你討論喇，你老母俾狗屌。

事主一早已經電郵通知咗會取消

我都話香港人咪再去日本打擾人地啦

事實就係啲蝗一定會嘈，做過呢行又唔係廿四小時check in嘅就會知，你條傻柒以為酒店廿四小時前台都有人，一句就睇出你有幾多料啦傻仔

個page都出咗po道歉
連登仔又炒晒車

永遠呢d時候大家就當睇唔到

你唔撚寫明既，要求廿四好過份?
仲有，未做過酒店等於無料，咁我真係無料呀Bell boy

九唔撚搭八

點解冇人屌間日本民宿浪費食物？

"香港人同大陸人一鳩樣"

有野就加把口圍屌先，唔去求證，睇到自己人仆街最開心
哩方面真係一鳩樣

前面屌個班潛撚晒水

又抄車

炒咩車，分清楚屌個事主同屌no show呢種人嘅分別未，
低智連登仔

一樣米養百樣人
你睇下身邊啲人，食餐飯都特登去幾間餐廳book枱
跟住一句唔鍾意就直接no show，連電話都唔打個
最慘呢啲人唔會有後果，因為個社會好似接受咗咁嘅做法
仲要俾埋藉口話嗰日no show佢咪俾第二個囉咁
結果大家就養咗呢啲閪撚屌出嚟

仲要船長之家，出名多嘢食到爆肚
嘥左好多嘢啊

如果個page冇開名，只係批評做法，你嘅講法完全成立
但係依家個page開人全名仲要話搵出哩啲無恥之徒，哩啲唔係批評no show咁簡單，已經係公審，絕對可以話係炒車
諗清諗楚先話人低智啦

唔希望道歉成為風土病

樓主請於今晚10點前

撤回老屈指控
撤銷no show定性
退出連登
追究樓主老屈責任

否則6月24號會有進一步行動

呢啲page憑乜唔做fact check仲開名公審人？

咁搞法，咁同中國法律有乜分別？捉你返中國軟禁幾個月砌你生豬肉，跟住坐返幾年冤獄，仲要自己攞證據證明你冇罪先放人！

道歉先得嗰兩行字，咪同中國屈你坐十幾年先至陪返十萬蚊畀你一樣！

抄車
好彩冇理到

低智係咪話緊你自己

呢幾年真係多咗日本餐廳同酒店屈外國遊客，可能係因為有太多害群之馬，所以搞到啲人唔睇清楚就屈錯人。有時真係唔好跟車太貼，仲有另外一單嘢大家可以參考吓！

我諗唔係炒車咁簡單
應該有人想借呢單野去謀殺一個陌生人
之後幫自己個谷上位:

個來源谷同樓主出post時間係一樣既

有份炒過車唔緊要
搵返累大家炒車條仆街出黎，可以幫大家拎返d功德

btw樓主篇文怕唔怕最後俾人搞到告誹謗?
法庭好似可以問fb拎ip呢d料?

屌又老作

樓主 我們到了

怕咩、又唔關我事

如果你唔係谷主就應該唔駛怕既
不過share過黎公審九秒九咁快，又唔fact check下
出左事又笠水咁耐

樓主快啲認衰仔啦

又炒 好彩冇覆到post

都on9 開post 到依家我都無 評論一下
認咩衰仔呢 唔通我貼差佬話示威者打人
最後原來差佬屈人我又要道歉呀

就當你唔係個谷主d人
唔check清楚就成篇野照搬過黎，人地全名都唔mask
搞到人地響度俾人公審
你覺得你好撚有道德?

拎住一個case就可以話香港人垃圾
用呢啲咁有問題嘅角度睇事物，呢張圖可以證明日本人完全係垃圾比唔上香港人

㗎仔套system加英文麻麻 玩死好多外國人

出年東京奥運佢地點接外國客

師兄, 客觀既講, 我都唔同意你既回覆, 因為你full paid左唔代表間房就係你既私產.
首先你pay左既只係間房既住宿權而唔代表間房既擁有權變成你既.
以一般租房為例, 如果你租左間屋, 而將成間屋攪到爛曬, 果D係俗稱既"租霸".
的確, 係法律上可能無辦法告得入, 但係道德上會被譴責.
另外我相信師兄都唔會做到上例咁極端, 只都知師兄以只係針對租房唔住尼個情況表達意見.
所以此回覆亦只係針對師兄回覆內既"私產"觀念, 誇張例子只係想表達你PAY左唔代表咩都可以做得.
另外想租而唔住都有更好方法, 始終入鄉隨俗係好既觀念, 日本民宿係會有各種服務, 租而不住的確係你可以做到既事情, 但係基於尊重既觀念上亦應該告知一聲, 因為日本服務業係好認真既, 你唔通知既話佢會默認安排好曬所有基本服務, 而告知一聲相信並唔係咩難事.

私產我講得唔好，唔係指間屋本身，而係個居住權利

好多人仲係唔尊重權利，因為係一個概念無實物，俾人剝奪左都無所謂。例如我上邊講既航空公司超賣，好多人啞忍覺得上唔到機就下班。

我擁有個居住權利/乘搭權利，我用定唔用係我話事，點解要被批鬥? 股票買左option唔行使又唔見有人批鬥? 有無人唔行使會打上券商say sorry?

依樣就係我想表達既嘢，至於其他浪費食物唔環保嘥人心機我完全同意。

去外國幾撚多人識分你香港中國

香港人最大盲點 笑撚死人

好似香港人去歐洲 去美國都唔會分到人地咩國 國入面咩宗教 咩派系

我哋上面鄰國啲人已經畀國際印象差㗎喇,更何況我哋同佢哋咁似樣,點解香港人唔可以爭氣少少做好啲啊！

炒曬車啦wo ching

日本人有啲誤會啦
我相信呢4條友一定唔係香港人 好大機會係支那人扮香港人

我知,啱啱睇到原來有email通知店主

識唔識分唔緊要
最重要係香港人而家自己拆緊自己招牌
自己有錯比人哋指正就學某囯人咁一味spin去民族仇恨

拿
溫泉酒店出埋聲明講清楚喇

中文版譯得麻麻地，不過連登仔咁叻應該睇得明既
至於樓主仲有某谷? sorry 位唔是咁上的

名已臭

你呢段野仲影衰香港人

之前join咗個美瑛local tour
Send哂email confirm哂
去到北海道再send多次email 同佢contact
諗住re-confirm多次
點知佢覆返我話無收到我email
而果日已經接咗其他客
爭d搞亂我個plan,好彩前幾日知，
啱啱好仲book到觀光的士

自己睇下民宿個官網，人哋都出咗聲明喇！

自己睇

乜嘢叫「船長之家」又有香港人no show？

人哋份酒店官網聲明寫到明「我們每年都歡迎很多來自香港的客人，我們以前從未收到任何取消。」

咪係
今次事主有交帶，send個cancellation request過去，但人地未試過見到咁有責任心既email，所以一時處理混亂jei

要俾返個credit事主添呀

咪就係！樓主仲以為share啲唔係佢打嘅嘢係唔使負責任

推
等大家知道佢既惡行

日文算寫得好清楚係從未試過收到無断キャンセル
即係無試過有香港人no show

嘻, 成班人炒哂車

有人話你呢邊出post時間同個垃圾谷page一樣，好難證明唔係你喎，總之而家旅館嗰邊都道左歉認左錯，你貼啲未fact check既野搞到大家炒晒車就笠水咁仆街？？

我當fb 個邊出文係搭正00秒
姐係59秒之內
被你咁啱係fb 睇到 理解 再copy and paste 過埋黎

炒車唔係問題 認衰仔道歉相信大家都會放你一馬
但炒撚完係度砌詞狡辯黎死撐就

跟本樓主就係個西page admin
同一分鐘出po 仲係度死撐

又唔好咁衰
可能樓主谷主佢地一班人
個谷主話要開post拎engagement
樓主好心幫下佢啫
如果係咁
樓主叫谷主唔好再潛到地核啦

屌 原來第一版d 圖仲要另外upload
姐係根本樓主本身兩邊已經打好晒文 + upload 圖 黎同一時間出po
去到今日仲死撐扮轉載

我正想講
59秒做到咁撚多野?
做完閱讀理解 download埋人地咁多圖 再upload上黎作個title再post
摩打手都唔得啦

唯一解釋就係佢係admin 本人
真係棋差一著
如果佢遲5mins 先出po 仲可以洗
同一分鐘出po 就

呢d搵機會就踩香港人既賤人
不能放過

原來慣犯黎
呢d 閪page 最叻就係搵野屌「香港人」黎搏點擊率

香港人沖繩遺例泊車事件:「由於香港不能泊車的地方都一定有閘，所以沒有閘的地方就是可以停泊」

日本攝影師不滿港人擅闖北海道農地拍攝 批香港Sony分享相片助長行為

屌你啦Davy Chang, 第一個share去個垃圾谷
都唔知呢條友係咪樓主或者樓主身邊D人

圍內一齊打手，一齊笠水

別讓呢班賤人跑了
出一鑊屌一鑊呀

條友響facebook post左響邊度做
客戶服務wor，唔係好識得點待人接物咩
乜唔識fact check就咁9 share呀?
呢d做野咁唔小心既員工，要提醒下佢公司啦

總知我唔識谷入面D人
只係fb見到
信就信唔信我無計

咁呢個你點兜:

唔check清楚就成篇野照搬過黎，人地全名都唔mask
搞到人地響度俾人公審
你覺得你好撚有道德?

請問點可以係一分鐘內copy哂啲資料同埋圖片呢？

係囉，如果係fb見到，睇咁大段字都要時間啦，
教下我點可以做到摩打手

恭喜樓主炒車炒到應一應

冇fact check就原文連埋事主名直接轉載
咁已經係人格謀殺緊個事主啦
仲可以咁理直氣壯話冇評論過

起到d仆街底未？

私たちの宿には毎年香港からも多くのお客様をお迎えしており、今まで一度も無断キャンセルを受けたことはありません。

香港人最撚鍾意踩香港人

又黎正義l 上身

樓豬今次一鋪清袋

一分鐘之內 睇晒成篇野 理解完
再download + upload 圖
再諗topic 開Po
一分鐘做得晒?